新加坡官方電視台 疑助「香港警察」維穩

獅子島上: 新加坡人生活日記
· 12小時 ·

疑似維穩節目：一向以深入調查而得口碑的CNA《亞洲機密檔案UNDERCOVER ASIA》，在前晚三月七日播出第七季度第一集，就談了香港反送中運動中，夾在中間的示威者、香港警察（黑警）以及警察家屬的心路歷程。

坡叔看了兩回，和香港朋友一致同意，節目的編導有很大的野心，什麽都要談。現役與退休香港警察的訪談佔了大多數，反而示威者和家屬的就佔少數。

節目的最大敗筆，就是在解釋香港警民信任降低的最關鍵事件，2019年8月31日的《太子站襲擊事件》，在節目中隻字不提。

作爲亞太區域有影響力的媒體之一的亞洲新聞台，在其得獎節目卻沒有提到這起事件，坡叔認爲，節目編導是對不起香港人的。

但是，作爲疑似維穩節目，坡叔或者香港人的控訴是否被聽見？

我們知道答案。

Undercover Asia S7:Ep 1: Caught In The Middle -

獅子島上: 新加坡人生活日記
Rachel Lin ，(CNA)是政府的投資公司淡馬錫控股擁有。
11小時

新加坡

感覺到玻狗真係好驚人民要求民主……

開始覺得之前新加坡人比白人打撚到仆街係抵撚死

exactly
大部分新加坡人, 都支持香港抗爭

呢d 係坡民決定，坡民想知多d 咪上網/訪問港人囉

靠電視台有立場咁報 係造新聞

唔通我地需要食魚蛋粉 迫佢食魚蛋粉咩

持平唔係兩邊意見都要 50 / 50，當兩邊人數比例係 80 / 20 既時候，你做節目持平就應該 80% 比一邊論述，20% 比另一邊論述。除非你個題目打正旗號係幫小數發聲 (e.g. 警訊)，咁如果唔係一定係非持平。

佢哋有民主
不過為咗安穩放棄自由姐

坡狗想我地死

你睇幾現實，自由冇人會唔喜歡多啲

坡仔又黎料? 之前串串貢打柒左又一城後佢地即刻收皮靜左幾個月，原來係拍片做反擊

唔通期望坡狗政府支持民主？
佢哋靠獨裁生存

佢地真係好信政府，如果生活好過，點會好似香港咁反得咁勁

唔意外

Undercover Asia係CNA拍
CNA係Mediacorp嘅全資附屬公司
Mediacorp就係由新加坡國家主權基金Temasek全資擁有
Temasek嘅話事人係CEO何晶 而何晶就係新加坡總理李顯龍第二任妻子

你覺得李顯龍會拍片支持香港人推翻支共嘅威權統治?

竟然？

你地唔係以為奶共既人會同你同一陣線呀

最怕意識傳到去新加坡

依家先覺得 遲咗啲喎

坡政府咪同港共一樣

因為同香港個管治模式太似 , 但佢地無共產黨直接撐腰 , 俾市民一推就會收皮

其實sg係全民直選議會
只係限左唔可以單拖選 要拍人 所以李氏家族可以玩名單操作 一黨永遠獨大 小數黨俾你入到都係得幾席
但你想象下過多20至30年 制度不變 而李氏沒落 好大機會就憲制革命

因為佢地驚monkey see monkey do

呢個data係幾時？可能而家已經民意逆轉又話火魔暴力乜柒乜柒

無錯 唔好話用武力抗爭啊
新加坡只要有十萬人上街遊行反政府 都夠李氏政權倒台

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

mediaCorp 不嬲係維穩

繼續維穩啦 咪又係呢世都贏唔到香港

坡狗唔好上香港Facebook post 留言已經多撚謝佢地

坡狗

自己睇開外媒，但cna實在太偏頗，局住放棄

仆街中共，洗唔洗踩到去新加坡

垃圾坡狗幾時滅國

依個係新加坡制度聰明之處
俾你見到改革既機會 就抹去到大部分反抗既念頭
可以話個制度係幫李氏吊鹽水

而李顯龍睇舉動唔係玩政治手段高明既人
要翻盤應該都唔容易

連登仔有坡狗唔笑走去笑歐美國家

其實香港都係咁
比你覺得有險可守泛民仲入到議會咪冇人會行激烈抗爭路線
係777先搞到咁撚大獲

坡狗

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

屌到時咪睇下李顯龍死左之後個國家會點搞囉
玩到太獨裁又死
玩到太自由又會俾人搞
或者實奶共奶到同香港咁一樣慢慢死

個報告邊度黎，香港完全聽唔到呢啲聲音

李氏皇朝可以永續六十幾年唔係無原因架
人地李氏政權雖然係獨裁 但人地同時非常識得點樣順應民意

即係用咗民主選舉以外嘅方式將民意吸納到施政過程度
所以喺無實質民主自由下都無出大亂 情況同港英時代非常相似
相反 回歸後嘅香港既無民主自由 政府亦無將民意吸納到施政過程度 吓吓都奶共奶到興民為敵先安樂 有今日嘅抗爭運動完全係咎由自取

唔好再係scmp留言啦屌你
明明係講香港新聞
關你班柒碌撚事咩

新加坡驚人諗制度改變

全部新加坡嘅賤人肺炎死啦

真定假
我二月頭去新加坡預到啲人言論仲痴線過大陸人

well said

好似CCTVB新聞部咁

坡狗 驚香港有民主就成功親美 食佢條水

香港同新加玻勢不兩立!

講大話啦你
面書同Quora不知幾多坡狗抹黑香港人

玻狗，不意外

SCMP啲野會準？ 你睇下人地個Facebook page啲坡狗同埋啲馬拉狗先算啦

其實係因為佢老豆做得太好
黎緊佢個仔做得差d
都可能比人兜番落黎

支持香港抗爭既人口結構我估同香港差唔多
後生(1x-3x)

有樓資產果班45以上廢中、政府工、精英世襲優先等自然支持政府
近十年移民班支那
喪到帶風向話新坡回歸中國

維護和推翻
生態好相似

有fd係新加坡轉機都睇到啲新聞Cut頭Cut尾

新加坡政府應該真係俾香港示威者嚇到

佢哋要當兵 個兩年班細路應該會洗腦洗得勁

up

一定流
識幾個新加坡人都係藍屍，而且都係後生

所以明點解咁多中國明星/有權有勢嘅人會移民去新加坡啦
一來又同聲同氣，二來仲要連價值觀都係一樣

所以咪話再起飛o既國家唔係新加坡而係台灣
台灣要把握歷史機遇吸納人才及財產香港MPF、持續完善制度

其實新加坡慢慢收緊皮
本來以佢英文優勢可以係網上世界做到似韓國咁既型式，不過垃圾政府只諗保權，又痴支那，轉型其實唔多成功，應該都會慢慢沒落

你都預咗佢啲傳媒係維穩
因為佢自己都係極權統治

因為係Singapore SAR 係屬於 South China

佢維自己穩啫

李顯龍都講過如果佢哋發生呢壇野佢哋一定會倒臺

真定假呀呢個世界除咗小粉紅同五毛，第一時間屌鳩你嘅一定係坡佬同馬拉佬

真心覺得玻狗好可憐

人地信李氏王朝，因為李光耀從無到有咁立國，再發長到四小龍，東南亞龍頭，大國之間遊走，起碼係有實力有成績。

笑坡狗信政府，不如笑港豬信泛民，一路走來，始終唔得。

坡狗維得一時維唔到一世
只要任何一任既總統唔識聽民意獨斷獨行
又做埋曬啲反民意既野
咁新加坡遲早都會革命

新加坡係極權國家 好正常

新加坡控制到全部國民都係控制狂
痴線
連係機場去完廁所等人都要管你

或者咁講 只要之後個總統唔再好似李氏咁強勢
之後肯定玩完

政府搞Propaganda人民無辜既
新加坡人民又無中國賤民咁撚無知弱智
上面都有data講普遍新加坡人支持香港人

係因為佢哋雖然行家長政治，但民主選舉仍然係佢哋要向外國展示嘅backbone，所以除咗倒臺根本無第二條路

所以更加要「防患於未然」，正如當初李光耀嚴拒共產主義一樣

玻狗有民主

如果比坡狗發現維穩 咁新加坡就挽完

SCMP得啲polls係準

你都要有個trigger point

成個世界豐衣足食，皇帝英明神武，搵鬼做丐幫咩

希望星加坡可以取代香港在支那既地位

咁香港都有啦

玻狗官方電視台係咁, 唔通期望俄羅斯官方電視台唔去維穩

咁支拿人大都係選出嚟既

佢地支持抗爭係咪想香港攬炒成功大企業去新加坡咋